「突發」修道船再戰江湖

成十幾年都仲未醒

中二病入膏盲

臨時演員都係演員

黃洋達幾時做左議員？

佢扮無得還手嗰下真係好入戲

好經典，原來我們老了

又有新片

😂

叫宇清同佢打

笑鳩黃洋達做唔到議員 你死啦

唔經唔覺就十幾年啦
記得當年修道船條片係newsgroup傳得好勁

我練左九陰真經
天下無敵手

細細個就俾人打到傻左

期待新片

比十三哥打到傻撚左

笑到仆街

修道船修練達至化境，能自由進出平衡時空

我細細個就見過UFO, 日頭去玩過山車,黃昏玩海盜船

再打啦
只有咁你先可以證明自己 賣力奇 !!!

一代宗師

見證一代巨星復出

人若無恥，則天下……恥笑

我仲以為佢已經入左仙人mode +開左寫輪眼

調轉得唔得

真係同一個人？

九秒一百拳

中二病

好耐冇笑到咁勁

睇佢武術態度 自知天外有天人外有人 各種武術都學左成幾個月 都自認未夠一代宗師打 真係好謙虛

修道船復出
江湖從此多事

正正經經去練武都好呀，因乜要搞成咁，幾十歲人都要自吹自擂

幾時到nobody here 復出，我要買定花生

PS:屌，人地係叫nobody here

老了 講緊自己

個拳判 個造型原來都行得幾前

推到佢出山再打 奇神，求下你出黎 好想睇你

中二病大叔

我真係好鐘意呢個名

Nobody-here 冇退隱過，2 年前先上完報。

味再鞭啦屌你 想笑死我咩

香港單身男女交友區

好撚型

佔旺十三哥吖嘛，婚都結埋

反觀修船道仲係咁中二病……

2年前國師封神冊上都有佢份

修道船似係有精神病多d
之前睇過佢自稱乜鬼佢係全港第六個可以覺醒既人
你當係類似龍珠變超西同死神既卍解咁上下既野

佢行文幾通暢

好撚憎呢啲傻閪，最好死撚左佢

邊方面覺醒

做乜玩到網上食熱狗

為生活我可以忍 但侮辱黃洋達就唔得

我都唔撚知係乜黎

1979年9月22日出生
1998年開始靈性修行
2009年覺醒(認出本體)
2010年9月22日成道(開悟/完全覺醒)
2013年5月28日完全整合
樂施會貧與富全港中學漫畫比賽亞軍
道之拳始創人
曾學習意拳、吳家鄭式太極拳、詠春拳、截拳道、西洋拳等武術
曾考取初級拳擊私人教練資格
曾學習靈氣一級課程
曾學習氣功和瑜伽
奧修門徒
愛的師父
素食者
靜心導師
合一祝福傳導師

究竟FB造就左幾多個痴線佬

陳雲根系米應該叫佢一聲前輩

原來都38歲, 時光飛逝

中二病黎講佢都算末期

今次打撚死佢算啦不如 唔係又要打第三次架啦

漫畫比賽亞軍

屌佢行文同陳雲一樣

人地人生最大嘅成就

28歲仲咁on9

呢啲傻閪生存都浪費地球資源

至少好過袁生

當年無智能手機，條友已經七到爆炸，通街知。
而家有智能手機，條友復出，仲七過，我諗會比當年更轟動

經典小人物

搵佢同波台個世界情色王打返場啦

諗起撒旦先生

38歲呀老友

撒旦先生假假地都地球世界冠軍

100秒9拳

自戀人格障礙
未必痴線
但再係咁好易short上腦

偶像呀nobody

喂,nobody哥依加仲有操,仲好勁,不如再打過

利申:最近有同nobody哥切磋過

樂施會貧與富全港中學漫畫比賽亞軍

除左佢之外，當年重有個叫路易大師，有無巴打睇過佢youtube d 片

對戰果年佢幾歲？

愛的師傅

重溫當年

佢唔算痴線，
佢對上五個仲癲

有無人記得一夏
想睇一夏對修道船多d

20年都來緊

再打啦

3分15個下同優褲真係經典

有, 但路易好似真係打得下(身形取勝), 睇過有條片係有個自稱跆拳道鬼才既傻仔唔夠佢做

但都係柒架啦

好似叫咩拳四郎
有錯請插

邊個係黃洋達議員??

屌，果個世界笠水王

我用靈蛇拳, 幾下都KO佢啦

想睇路易大師多啲

當時我在場
大師兄一出場就洗出一招1秒100拳...

有人想知再講

原來都有咁多人記得路易

prem係愛 malik係師父 加埋就係愛的師父
屌你香蕉奶咩

知道修道船單野既人
想唔認老都唔得

華山個板真係好簡潔

搵到其中一條路易既片

修道船好明顯完勝喎

諗住佢個咩奧修大師做乜收個咁既人做徒弟
上網一search，原來死左十幾年

這幾年來，我成功引導了三個人開悟，十幾個人覺醒，三十多人受益，而在我指導下悟道的香港門徒，稍後也成功協助了兩個台灣人完全覺醒(開悟或成道)。

佢吹得大d定劉爵士吹得大d?🙈

邊到可以拜師？想成道

科水咪開悟囉。

記得當年好似話人地想挑戰佢要放低10萬先

約出黎打然後慘敗，之後變左傻佬

蓮燈都有個

不過明知自己冇料都挑人機
然後又真係敢出黎

一開始就唔係咩正常人

自己吹大左，未呃到人就先呃到自己

路易唔係肥西黎架咩
靠磅數恰鳩D瘦弱仔

路易係修道船師父

修道船起碼都敢應戰
唔似波台條友

當年仲同場加映修道船個friend出場比試, 識爆氣同凌波微步

可惜搵唔返呢條片

佢同好想玩玩了好似同一類人咁

好想睇

記得當年為咗download條片，第一次接觸BT下載
當年要download幾十MB嘅片係一項艱辛任務，BT簡直係偉大發明。
多謝修道船

路易其實好醒，當年我都係華山友，佢好識講野，似是而非。之後都有一爆料佢做生意發左達喇，身形就更加肥。

呢個算啦，聽聞佢慘敗之後都反省左，有去認認真真學跆拳。

死 記錯哂
一路都以為nobody係西洋拳王
同西洋拳王打果個係邊個?

西洋拳王係咪打詠春師傳打個個

9up 程度仲勁過波台手足

欣賞佢敢上台比試, 比鍵盤戰士強好撚多

世青vs修道船
邊個贏？

咪講笑啦，一定打唔成

有名你叫笠水王 邊打得成

一陣世青book埋場同你幾個單挑牙

乜撚野愛的師父

睇佢寫野其實有紋有路，但內容真係中二到無眼睇

學過下野既肥仔 都好難應付

咪係肥西 荒佢好打得去邊咩
但上面有巴打話佢發左達 ?

痴線

D回憶返晒黎

唔好輕視別人，佢有力量肥得黎算高大，同埋你睇番舊片佢好識食身位。或者別好識利用自己長處去打。所以好多人都話佢醒目仔黎。

認同

有冇影片睇番？

條片十幾年前, 到而家條友都仲係咁癡

原來佢認唔夠李嘉打

當日仲有個人又係好好笑

上面有

DKLM我老啦，當年我係現場笑到gapgap聲

屌佢 不如轉行做作家寫故啦

以前幾靚仔 個樣好似陳司翰

巴打玩開乜？

屌佢咁多年無人告過佢破壞公物

成個郭偉強咁

西洋拳王係余鐵良 唔係nobody

西洋拳王有冇update?

做乜撚嘢

修道船已經練成一種隻手可以穿過蟲洞而到人既絕世武功
而且據說仲達到第9層

推到再打

佢個fb唔見左

好似去咗開拳舘

當年9秒100拳，
今日呢？

笑到兩邊面緊晒

網民都係

屌

叫人達落去

早晨

0：32